台灣痴線佬！！

一齊撐起香港

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!